我係可愛弟弟 有冇絲打姐姐想識我

我好怕醜㗎不過

最好未夠18

男定女先

男人嚟

你講先

Ok

唔想俾人插

無

做咩起我底 唔通你鐘意我

原來又係你黎

你覆我喎